大家係時候利用自已手上既力量

去到今日，再一次證明香港唔可以倚靠飯民呢埋賤種死政棍，唔好同我講咩大局為重，集票抗衡建制先，依家個問題就係廿年黎，飯民都只係一堆政棍，即使日後要分票大局為重需要先滿足自決派。
唔好講咩自決派都可能係政棍，至少，我睇唔到飯民有咩希望。
唔好再講咩要番工，不了，中共就係睇中你班傻閪呢點，等最後一部分人都政治冷感，香港就徹底收皮
善用你既力量，小至fb ig 大至專頁admin，善用社交媒體比全香港網民知，飯民左膠有幾垃圾，唔好一句就話要暴力抗爭，你自決派連相對既民意基礎未有，憑咩武力抗爭？
香港只有一個，好快佢會變成中國香港市

記住一樣野，維持自已信念，唔好輕易比五毛引導

我唔想放棄香港，呢到係我最愛既地方，我唔甘心咩都無做佢就要滅去，我唔想將來同我個仔講香港是我家，佢問我香港係邊，我唔想放棄

今次立法會少人討論得好誇張, 根本好多人都打算肉隨針板上就算, 我信好多人都有睇, 不過就無哂心機
而家呢個現況發展落去就係個個都開始愈黎愈冷感, 之後23條黎又個個都話抵死啦泛民, 直接香港玩完仲好, 再之後有第一單以言入罪又話, 香港人自己自作業, 我都否認唔到個事實, 但係呢D就真係退化返去做鍵盤戰士, 就算十年後再有革命佢地都係話有雨革都做過啦, 有用咩
雖然老實講, 我地可能真係無咩做到, 但最起碼清楚下自己既政治立場係咩, 底線又係咩, 而家好多人心入面既底線日日都比個仆街政府踩緊, 遊行示威無用, 但係咩都唔做日日比人侮辱又好好多咩? 就算無能力都好, 改變下身邊D人既睇法, 散播一下民主, 港獨思想已經比等死好
我到而家都唔認同焦土派散播失敗主義, 個D咩等比中國接管香港人等死既講法, 老實講呢種事不關己既講法係無撚聊, 同班港豬大同小異, 講就講到唔關自己事, 燒到埋身又走唔到就開始亂吠嘆氣, 根本成個過程都係自取其辱

自決派咪泛民b隊

問題係無人出黎取代泛民。

唔完全係

我地做到啲咩丫講真
你真係覺得有可能實現？

鍵國勇士又係到講埋啲空泛無用既廢話

中共就係食正你呢啲位，你先會任佢魚肉，依家個目標先唔好放到去建國，起碼都要保住五十年不變呢樣野，唔好提早比人收返，香港人有返自治權，我地先有機會反抗

起碼自決派係新生力，我寧願信一次佢地，好過信泛民死政棍，當然獨派亦都要得到支持，但係獨派好大機會參選都過唔到，就會用自決派自我標榜

有5毛保皇唔搞 搞其他就一定戇鳩 不快d攬炒仲好

錢都係好重要既一環，普通平民捐錢未必有好大作用，要靠富商，無論人際關係定錢，都需要佢地。而我地要做既，就係利用我地既力量，改變整個社會風氣，令富商有動機支持自決，甚至獨立

鍵國派有咩做到？

咩都做唔到就係因為個個好似你咁既思想，未開始做就質疑，魚蛋革命個次唔夠？打完，成個社會又要屌示威者，而你呢班廢柴就一句聲都唔出，唔幫下口，淨係匿埋係X 登到話咩大快人心，出到去又唔敢出聲，成個風氣就變做沉默左膠，咁樣落去，唔好話自決獨立，十年命你都無

躝啦死五毛
我死都唔會做中國人。
由頭到尾，我只得一個身份

你估網上依家冇屌鳩泛民言論咩

網上講完咪一樣冇用

有，根本得一兩成言論，仲要主流都係X 登，出面世界仲係馬照跑舞照跳，我地就係要改變呢種風氣，善用自已社交媒體既力量，政治言論一個人講就無力，一萬個人講就成為風氣，起碼要將傳統飯民既票導向自決獨派，而唔係繼續比政棍利用

躝啦柒頭，咁唔鍾意，留係到做乜撚？

躝啦五毛

你呢啲encouraging speech 政棍都講唔少啦
"贏返香港""球賽反勝"
咪又係呢啲集腋成裘既廢話

邊夠你勁，出賣自已做打手，党的恩情留比你啦

分別咪就係政棍講定我地講囉，你唔keep 住，個個人都只會變到政治冷感

樓主，香港唯一可以做既就係等支爆架啦

得閒睇下歷史書，搵到大錢仲邊有人反建制

多謝我啦，幫你出緊糧呀，呢個post 有幾蚊架啦

香港人就係呢種死人心態囉，點解唔可以將個風向帶返過黎呀

笑，你上面先話自已愛做中國人喎，當然五毛未必等於中國人，但係中國人就一定等於支那狗囉，你說對不對

又扑多隻

巴打唔好點醒佢地喇 多啲傻鳩少啲競爭對手

好撚認同